IOS 11.2 集中白老鼠區

暫時用落無咩特別大問題

佢更新啲嘢對我嚟講用唔著

控制中心的音樂控制器封面變成正方形
觸控 App Store 搜尋結果會反白
修正計算機 App 算式符號輸入遲緩問題
新增 TV App 通知設定（美國專用）
Emoji 圖示變得更清晰
Live Photo 效果載入動畫更新
按兩次 Power 鍵不再鎖定裝置
在現有或舊裝置支援 iPhone 8/X 桌布
訊息 App 內的相機 App 圖示修正
新增 AirPlay 2 介面令你可以控制其他 AirPlay 裝置例如 Apple TV 的音樂和影片

大家有無發現咩Bugs ?

天文台彈app

入APPLE STORE 逼人開藍芽

死啦 原來我無裝天文台個app

老灣機城留名學野

Podcast有啲單集播放會彈Apps

收皮啦你

我都係

佢有 in store beacon 呀嘛

你真係好撚煩
11.2你講11.1既野托咩

用到無問題

個鍵盤地球🌍位個bug整返好未
升咗11.1都重係咁...

目前最大問題，每次開mon都係咁

我都係咁

有冇得救？好煩

冇
等更新

係得呢樣煩
同埋有時whatsapp line telegram冇通知 要重新開機先冇事

其實有方法解決 就係每日重開一次機 個日就吾會再出現
利申：iPhoneX 用緊11.2 bate2

係
提醒我日日熄一熄機

Del 左個檔再裝返就冇事
連登有冇咁多弱智呀？